請支持前線決定！！！

我支你老母臭閪呀
次撚次都戀戰，夠晒時間走都唔撚走，好撚好打呀你地？係咪覺得俾人拉咗好壯烈呀？唔撚係呀我地每俾人拉一個手足就心痛一次，就要用更多嘅資源救你地呀！
你地話我分化又好乜都好
我係恨鐵不成鋼呀

走啦你地

今日個頭開得咁撚靚
點解要衰收尾呢